好亂吖 究竟買iPhone 11por max定Samsung note10+好吖？

好亂吖 究竟買iPhone 11por max定Samsung note10+好吖？

你就好似問緊買架電單車定買架貨van好咁

其實係買林寶定單車

Por Max啦都唔知咩機嚟

睇你鍾意用iOS定Android

note 10+ la
iPhone 11 pro max得主鏡頭有night mode
note 10+實用啲呀
iPhone 11 pro max 得個樣（？）

ios vs android